其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(？）

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

放工冇人

😂

屌

到

1秒

點解係？ 131呢

吸引新人

132原來係

人呢？人黎呀

留個名先

人呢

新帖留名

i am waiting ~~~

悶悶毒毒一個在家weak的人上

吸引到咩

好在睇到樓主個名姐

毒不可耐的me

1

Lm

lm

偽毒出哂去

真毒全面進場

佔 領 行 動

正 式 啟 動

Hi

唔見哂d 人

人

唔會比你地呃多入黎一次

其實上次都冇中招

Hi明月巴

巧靜

hi在在絲

成班老屎忽哄新人入局

Welcome

騙徒手法層出不窮

誰說書生百無一用 篤撐

變左 ？

幾個月係d舊post留過名
而家出左pool個post仲響度

點出

求攻略

真心求教點出
cfu

cfu

幾個月係d舊post留過名
而家未出pool 而個post仲響度

冇攻略

點出擊 求教

花花

無人入局

想學下野啫

你係cda?
Cfu

肛肛

點解無左number 變左問號

點樣

篤撐係咩歌

粵曲啲bgm....

唔係紀曉嵐咩

咁多元化

叻！！！！！！

介紹你聽帝女花

夏日熱辣辣熱辣辣好熱好熱

呢首我識

DKLM!!!!!!!!!!!

食完野個胃唔舒服

中暑了

？

牙寶矛事嗎！

天日射波

胃痛

上左白車送院途中

1號仔真辣殺

上錯車？

咁又矛

食緊嗰時已經唔舒服

原來唔止我

Gym10點半都咁多人

本身腸胃都啲問題

有

1號仔做咩

禾巧飽巧c服喎

你夠飽咩

買咗支肥仔水頂頂肚

純粹屌下LM

垃圾口完全矛問題

辣殺圍爐

@2號 @6號

2號仔留名

7號亂入

求介紹

去到6號
覺得被孤立

2號報到

7號仔你去收多啲風ok

7號了

佢好高質
但你係叔叔

有難度

中山係成條list唯一巴打

5號 6號係邊個

真 辣殺

5號係舊谷cda
6號係牙支

睇好你

真辣殺係123號仔

恐怕要你失望了

4號唔是牙支

Agger
矛自信了

成條list都假的
得123號仔先係真

牙寶

你得嘅

抱抱1 2號仔

去左睇波

唔係狗仔隊既料

抱抱1 3號仔

抱抱2 3號仔

但你估到好多嘢

求花生

去咗旅行

應該係我讓位 今日係咁坐錯位

有啲有跡可尋

仲有咩跡

想要線索

所以我真辣殺

上卡比下...

矛啦

下次等你爆

禾都係

禾都想有野可以爆 矛pm 乜都唔知

一番到去沖完個涼就好想weak

好耐無見

有圖

求圖

3蛋俄仔收皮鳥

走人 聽日再操過

影得唔靚

戀愛中嘅女人特別美

大家要幸福 ！

訓了 聽日又要番工

早抖柏b

乖

吃藥吃到不會恨

乖啦

你識啲野

之前成日loop呢首歌

目測有兩餐

聽新歌啦

呢排loop張敬軒

食完一餐就有兩餐 好抵食

柒到屋企鎖匙漏咗係公司

黃色大門

識貨！！

有矛門口入？

啱啱先返到？

春秋

巧正

孤單真的不可怕

去飛輪海頭度訓is ok

睇完演唱會日日loop

不寂寞的夜晚

黃偉文

屋企有矛人

Btw而家先返到？

愈聽愈心痛

就係唔記得帶呢條鎖匙

好彩唔係冚家去咗旅行

強烈爭取
搞手最後先返到

讀心神探林保怡

沖完涼

我先係最後 你地搞錯了

不愁寂寞

卡比cfu有下場

有乜下場丫 操左個零鐘

好想聽春秋既live呀

我有我的young

Apple Music 有2014版嘅live

聽咗
最想聽無能為力 好彩尾場都冇唱

係咪等巴開門俾cfu

巧彩

卡巴聽開邊啲

最近狂loop 怎麼可, 下次愛你, 緋荔謝少年

仲有首本名曲春秋

2010live ver最好聽
Zip返啲利是先 版本

Cfu聽講你出pool了

出pool都要搞蟻俠團

飛輪海

Match!

Sun

被屈

等你俾名單

識野

絕 黃色大門 可惜我是水瓶座

好鐘意絕！

天才兒童1985、井

上次終於唱到

辣殺123，7仔？
你女朋友
牙拎
清

細細聲講

我鐘意嗰首原來係缺

聽埋風起了
下次唱比你地聽

點泰國捐精

於困局 就用雙手 來解脫

想聽
成碟青瓜過大海

理想長存
高空盤旋

從！不！缺！

你有聽到春秋好幸福
下次又要再入場聽

那有囡

等有飛買再confirm

下次睇尾場

下次識買

買到求其一場都糕啦

都要買到先得

你問下啲15號苦主

我14號好過15號 不過都苦㗎啦

下次真係一定買尾場

14都唔係好好㗎咋

Joey好過胡定欣既

有雞容算係咁

不過佢有排都唔開啦
除非佢音樂會唔走數

我睇兩場都睇唔到小斌女

我覺得去音樂會都好
好似港樂個次咁就

音樂會正呀

佢話好快再開

琴晚去左Gin Lee個concert
好好好好聽

同囡囡去？

港樂個次好正

仔

佢成日走數

好想睇

走數開post dklm 佢會睇到

Dklmmmmmmmmm唱春秋呀

我！

原來係你

㷫過火屎

我會即刻買多場尾場去睇

睇完15就飛左，買唔到

威 去左邊到玩

台灣啫

毒遊？
有冇遊記分享

有咩目的

台happy d

同台妹一齊醉好過同有鳩的妖魔醉啊

好有道理
唔想好似handover套戲咁

思考要人身經驗累積先有結果
你唔試試新野係跳唔出自己個comfort zone

我後面係處黎 不了

新世界的大門正在等待你的開啓

秦國

有咩想思考

+1 巧中意秦國

好眼瞓

發夢一起身已經下晝跟住就醒左

早

剩係去過一次
好多人妖

繼續瞓

100

游水曬太陽水門雞

又好似係 響bigc買野都見到

有矛夢到牙支

牙支唔是我電話個鬧鐘黎好冇

冇見到人妖喎 人妖邊會周街走

廢老

仲有做士巴

牙春

雞絲

又揾我過橋

bigc 間mk 好正
個燒鵝

各位早

禾唔是好得果d dup骨類服務

bangkok 個感覺好多

又拖到9點?

矛帶earphone 出街

不了，今日做好員工，早小小出門

牙剛牙怪

怪怪

慘過冇帶錢

受左神感召

剛牙

牙⼂⼁⼂乛⼂⼀⼁⼀

廢老啲骨

無歌聽

開speaker聽

點牙你

牙春早

花生早

廢老早

廢老招數層出不窮

牙擰早

肛肛早

旅行花生

播大悲咒

好難忘廢老瞬間轉移食雪糕
行動力up

本世紀最好員工上線

眼訓到傻

得你留意到

我有罪

30度食熱糖水
點做到

花生！！

在清

射左波唔好扮返工喎

球員嚟講最好

1號仔
約星期一真係搞唔掂 好眼瞓

養生呀廢老

咦點解知

矛

早牙清

哪有得射

2仔

人體極限
勁眼瞓

3仔
鬼叫大家貢忙

渣ga

同陽光玩遊戲未

成堆偽毒要約星期一先出到黎

咪就係
234567約哂囝囝囡囡

牙左

今晚OT贖番罪啦 冇事嘅

咁你自私食雪糕又點做到

有無諗過1既心情

6仔

咁我情願有罪，直到永遠，阿門

有矛0仔

我尋晚又訓唔到

我係4仔

會落地獄 會被鞭打

廢老下次記得買埋牙支個份

養生食呢個 好似係

你想做0仔可以俾你加入

牙寶早

我係2仔

響糖水鋪問人食唔食雪糕會不會比人打

禾好似有問你食唔食

但100又唔係辣殺

我已經落硬地獄 無分別

啱

會痛，不了

真。辣撚殺100

有矛25仔

坐咁遠都問到

pm問應該係

count me in

講緊NTH 牙

那有PM

好攰 人生好攰

邊個飛g 摘名

同意

依家搵參加者先
毒撚搞矛人莊

唉

來吧卡比

我做大後備啦

@左it唔識串先啦

唔好貢樣卡比牙支

成日彈app 連仔更新完都唔鐘意我

到時再加咪得

禾日日都彈好多次

可以典樣

靜靜 你在那

靜靜在在

卡比咁早call spring

啊！

lingling好似有d野想發表喎

冇彈過喎
可能禾好耐冇update

人在遠方 蟬沒有和唱

有呀

可以下晝即刻方加

幫你唔到 辣殺食唔到辣

招fd子
招家人

有唔辣牙

有辣有唔辣

唔想我上連登

坐咗成朝先十點幾

冗員

幫牙拎團推

比我冗返日 好攰

喊了

我日日都好攰

禾壹米肆捌

咁樣 卡比頂左個位先
禾到時儲夠錢的話就gun

後悔鳥

應該可以加位

要食返d養生野

你儲夠錢再加位

已正皮引中伏

我已經好養生

阿怪話齋要食熱糖水喎

係牙

It唔識串絲打頂上

睇唔到

後悔吧！

少左個出pool機會

走啦！早啲食飯

後悔吧！

從來沒有我份

不是三大唔敢pm

火燭收工

淘寶整證書

不了 gang坐鹽

又唔洗做

如果走火驚要落樓下晒咸魚禾寧願做野鳥

好想扒係到訓 屌

好熱呀

仲要行咁多層

瘋狂睇d消防sir哂肌打排球

你緊係啦 咁夜仲去做gem

好員工返左公司

高層要早d返office

日日都咁夜

卡巴要顧住自己呀

膠層就繼續係消防局玩

Me都係咁

直接放飯食完先算啦

老江湖

高層返公司習名逐個出warning

去咗食啦

啊寶好窩心

有咩好介紹

矛人 係咪pm 晒

應該係

你反省左未

好撚眼訓

反省d 乜

pm組組長

一早已經係

求pm
@sorjaitaulingling

u收4點好快走啦

牙春最多pm

收四依家食個飯就完la

我本世紀最好員工矛呢支歌仔唱

一個都矛
求pm每六秒一蚊

食飽好眼瞓

三點九已經洗杯

禾黎賺錢了

好想衷心同你講一聲

食屎啦你

私聊王

廢老咁惡

@6號仔 你老公好惡 帶佢走

Pmed 矛錢使

對方太無恥
出於義憤 soly

你唔巧dead air呃鐘

彈你鐘

變左老公

你會後悔

保證唔會

2號仔唔好pm人夫

另外介紹返

1.__ __ 79
2.__ __ __ 子

禾錯
肛肛禾地矛pm㗎

中哂

禾第四好中

你夫君

佛少啲系

希望佢快d愛。回家

咩2c

咸咗

係咪好很正

Apply to 男嗎？

以為係講身體機能

甘牌啊啊啊啊啊啊

岩牙
身體差了頭暈心跳 就似相機不懂對焦

禾cda

今日超水準！！！

同事話因為甘牌老細今日係度

今日終於食到了
滾動

嗚 巧想食
排咗幾耐？

幾點到?等幾耐

邊間呀

快pmed
佢賺錢禾收錢

今日算快了

45分鐘

公開了

Nth 巧朽工

膠層食飯兩粒鐘

nth 做d 賺番個7pool 飯先

高層

打雜依家先去食飯

呢度d 人個個都咁把炮

非洲x底泥級職員表示無望

得禾係辣殺

禾走火驚都矛得食兩粒鐘

兩個出pool鳥

立即離開會議廳

典解我呢度矛走火驚
是時候call 1823

真火驚嚟㗎
行咁多層樓梯又要曬太陽

剛牙太高level

禾辣殺

咩黎
希望退休前儲夠錢食一次

邊度嚟
毒L最遠去到難記

真係着火？

真㗎
同事俾報紙影到 巧彩影禾唔到

大王東街

本post 高質絲 剛牙

係噃 貢危險應該大部分人當演習

上報！

cafe feel
收銀好多crossant

未聽過

行過索下味就算

早去早回牙

其實自己影左先腥比白粉毒果是咪有五舊收返

我淨係諗到真火是咪可以返家weak

有得食cafe de coral已經巧該針

唔巧趕禾走

唔夠人快啦 落到去冇幾耐就有記者

矛可能

安全移除

原來是燒桿

Ip 都唔洗check

專貴嘅議員可以

辣殺繼續返工

有矛火驚假 受驚過度

Lingling 去接收工

你係咪接剛牙收工cow 佢
成功秘方要學

呢個睇一次笑一次

勁想扮暈

其實佢請假幫牙剛排燒餓

一個甘去為你渡火海的人

上報

你試咗先

偷走！扮唔識路消防員指引不清晰

返咗去做嘢啦

一個為剛甘去排燒鵝的人
必再回來會他獨一的戀人

有聲

拎左4個位

姐係有2pair match左

即刻單撈返黎ten下

Nth X 牙肛
? X ?

廢老 x _____

_______ x 牙支

牙拎 x 淆拎

有埋tg仲唔上

Cfu

上左你知就唔係1號啦

gogogo

好眼訓

禾食南記咋喎

繼續上全力上 無論那個對手招式多誇張

粒零鐘屙下屎又收工

咁早收工

將我領土 90分鐘裏盡量擴張

收6呀 唔使理佢9up

旅行花生

唔係想睇呢d

高層
上班時間 1000-1600

點呀抄牌玲玲
妹妹仔都唔啱

偷走啦

Fbi is watching

慢慢鋪
等睇

我知姐姐先啱你

巧～

50 路最鐘意

周慧敏？
識食

請唔請人

應該一齊出左去食T

[回帶] 世界盃新學問 如何正確撓手

d gif 好治癒

笑左

sam gor

十級眼訓

睇左一半 唔敢再睇落去
驚係位笑到仆街

笑到傻

講還講

笑唔出 係咪人生已完

佢笑點同正常人點同

禾睇完覺得幾開心

人人常歡笑牙清

些些廢老提供是日笑點

唔巧意思 人比較on9

我仲鳩

灰鳩

Same here

撐你
我都覺得幾有趣

里好

里巧

你好高人

攤在係屋企半日，啱啱出街食完嘢

禾偽高人嚟

廢青

唔水返工 人生然家

禾是新人
多多關照

禾真哈比人黎

你想歧視我呀

我不知幾想做廢青

我搵緊工喇

噓，其實禾都係新人嚟

巴打 梨好生面口喎

我不知幾唔想做廢青，
仲要唔多青

幾青 有冇青頭仔咁青

你好呀，哈比

咁～ 青

禾地同期新人牙

返緊工就唔係咁諗

多多指教

咁好青姐 驚咩

咩ec

呢度d 話題咁既

返工個陣好想去旅行
不過哩加悶到發毛

咪插入住

禾走 去太古城比人射算

來比我射

新谷友可以自介一下嗎

射拎

u自己心g肚明

射射拎

你好呀，
我叫壹米陸肆
高壹米陸肆
重壹佰陸肆
同哈比係同期新人
多多指教

高左一厘米喎

打錯咗𠻹，係陸叁呀

係囉，吃完嘢高咗

禾壹米捌伍

禾食完野剩係橫左

我都係

真正嘅高人

仲係肥仔添

同步增長 又高又橫

突發 鰂魚涌公園發生開槍案

兩件中頭

肥婆我都未出聲，肥仔收聲

下 肥仔重過你 可以出聲囉

廢老正職上連登嗎

唔係點叫廢老

今日真係冗力好高

牙寶都黎抽me水

Mon Po 專員

一向都係....
潛

潛去邊

係嘅，卡比獸

知就好

潛去深水寶 (深水埗)

打完都覺得好爛... 扮工先....

深水寶有尋寶城

悶到傻

好似番左好耐工都未出糧咁

10後

叻仔

再見

睇下尋唔尋到我，有冇人執到寶呀

卡比d手足

魚籽？

幫左你你仲要繼續

咩黎 淨係聽過唔駛去深水埗唔駛上淘寶

閃先

魚籽河膠

窮人先識
兩蚊店同尋寶城所有野都平到仆街
尋寶城都有播咩
大家一齊黎尋寶啦既店內宣傳 不過錄到好似鬼片咁

好似幾好食
牙剛開餐

下？

肥仔特賣場

岩食啦
開飯啦@剛牙

跟唔到

仲有檔賣菜既成日講：全場疏打飯十蚊三份
完全唔知up乜9

繼續扮吖

好虛偽

有代溝

以家又驚比nt__鬧唔敢認

算啦 唔想破壞人地家庭幸福

Nth : 扮撚完未

身心都巧攰

一早已懷住收工既心情

我勸你早點歸去

淫生然家

仲有七個g

冗員可恥

屙埋屎岩岩好

我做野快
依家做到眼訓

交到貨就矛問題

聽講親戚黎

支槍點嚟

淨係知最尾係個保安制服持槍女子

太古城保安真係SDU級數

今日巧忙

改裝??

抵啦

食左兩個鐘飯

可能冇俾首期

好man

東方昇

兩個射頭有心攞人命仔

加返慎入ok?

自己要坐鹽喎

正皮

切碎

愛護同事協會都巧睇

都冇 我食咗一個鐘就返咗去啦

香港都咁易有支槍

佢係唯一一個100毛我覺得keep 搞鬼既人

1001未

1001

收工未